我friend做左半年foodpanda 啱啱買左泓都兩房

香港真係機遇處處。。。

靠住佢努力賺果十萬加老豆比既1000萬
終於買到泓都兩房

自己賺

deliveroo uber eat都話，dllm food panda 肯定冇人用

佢送賓周外賣俾富婆呀嗎

零用錢憑自己本事攞

樓主一定好勤力,我買左架林寶咋

我上個月前都轉左熊貓電單車
個人自信左，親戚朋友都尊重多左
女神都問我得唔得閒出黎食飯

有個老死舊年做熊貓，
今年買左樓，連條女都換埋
人生贏家

泓都垃圾樓

又貴又細 仲要舊

做戶戶送+食物熊貓 每個月起碼6皮
我都唔明香港地點解咁多窮人

你D FD咁成功
做IT SUPPORT做foodpanda一樣買到樓